Title: Il paese dei furbi
Date: 2008-02-20
Category: altro
Slug: il-paese-dei-furbi
Author: Karim N Gorjux
Summary: Il decreto bersani è chiaro.La vodafone no. (Sono dei ladri!)A suo tempo mi hanno chiesto varie penali da pagare, ho risposto con una bella lettera in cui chiedevo l'attuazione del decreto bersani.[...]

Il decreto bersani è chiaro.  
La vodafone no. (Sono dei [ladri](http://www.vodafone.it)!)  
A suo tempo mi hanno chiesto varie penali da pagare, ho risposto con una bella lettera in cui chiedevo l'attuazione del decreto bersani. Non hanno mai risposto.


 Ieri però mi arriva una lettera di riscossione che mi chiedono una marea di soldi per pagare cose che non ho mai usato. Pazzesco.


 Ora provo a rompere le balle al 190.


 Poi chiamo [altronconsumo](http://www.altroconsumo.it) e naturalmente c'è già SuperEmma attiva.


